A  == playerData (array)
AD == armyGrainDemands
BA == barbarianLands
D  == (intermediate variable for calculating immigrants due to giving extra food to people)
DA == armyStarvation
DB == births
DD == deaths
DE == immigrants
DM == malnutritionDeaths
DS == starvationDeaths
E  == (menu input variable in taxes and investments phase)
E1 == (price of investment player is trying to buy)
E2 == ????
F1 == marketProfit
F2 == millProfit
F3 == foundryProfit
F4 == shipyardProfit
F5 == soldierCost
FC == customsCollected
FI == incomeCollected
FS == salesCollected
H  == (menu input variable in market phase, max number of player attacks during attack phase)
H1 == (menu input variable in market phase)
H2 == (menu input variable in market phase)
H3 == (intermediate variable for calculating the purchase of grain from the market)
HA == grainHarvest
HM == armyShare (grain given to army)
HS == peopleShare (grain given to people)
I  == (temporary counter in various places)
I1 == newMerchants
I2 == newNobles
II == (Counter for the pause function at GOSUB59)
IQ == (number of attacks the player has made this turn)
J  == (backup counter in various places, for if I is already in use)
K  == playerNumber (Main loop counter, set equal to whatever player has the current turn)
KK == (Flag for if game should end, if someone has won, etc.)
KL == ???
LA == usableLand
NP == numberOfHumanPlayers
NW == weather
NY == currentYear
PA == (intermediate variable used in the duplicate version of the armyStarvation code???)
PD == peopleGrainDemands
PO == people (number of people == serfs + merchants + nobles)
PT == populationChange
RA == ratesAte
Q  == ???
Q0 == (ai turn temp variable)
Q2 == (ai turn temp variable)
Q3 == (ai turn temp variable)
Q4 == (ai turn temp variable)
Q5 == (ai turn temp variable)
Q6 == (ai turn temp variable)
Q7 == (ai turn temp variable)
Q8 == (ai turn temp variable)
Q9 == (ai turn temp variable)
QB == (ai turn temp variable)
QC == (ai turn temp variable)
QD == (ai turn temp variable)
QF == ????
QP == (ai turn temp variable)
QR == (ai turn temp variable)
Z  == players (array)
Z  == (you can use the same variable name for individual variables and arrays, this one is a temp variable used in various places)

